{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6892883'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-07-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단 자취요리 참치 짜글이 만들기"
    },
    "text": "簡単一人暮らし ツナチャグリ作り\\n\nチョガンダン料理マグロチャグルイは非常に簡単に用意できるメニューということをご存じですか?そうです。マグロを活用したこの料理は急に食事を解決しなければならない時にも良い選択になります。勿論簡単に作れる料理と言ってはソースを作ってマグロを炒めてくればいいです。しかし、おいしいという評価は受けている料理であります。材料はツナ缶、たまねぎ、ねぎ、おろしにんにく、醤油、砂糖、コチュジャン、ごま油、幅広のごまほどです。この料理を作るために電子レンジと密閉容器が必要です。先にツナ缶を取り外します。取り外したマグロは、カクトゥギ開けるように取り外します。またたまねぎやねぎを瓶に入れた後、おろしたニンニクを入れます。醤油、砂糖、コチュジャン、ごま油を入れてソースを作ります。作ったソースを瓶の中に入れた材料に均等に混ぜてくれます。最後に幅広の胡麻をかけてくれたら完成です。チョガンダンマグロチャグルイに急速においしい一食の食事をたのしんでください。この料理は本当に簡単ですがおいしいために多くの人に愛される料理です。今すぐ、試してみてください!。、調理時間:15分以内、材料:じゃがいも、たまねぎ、マグロ、ワケギ、醤油、トウガラシ、おろしにんにく、味噌、水、レシピ:醤油3T唐辛子の粉3Tおろしにんにく12T味噌1T水15紙コップを混ぜてたれを作ってくれますジャガイモ2個を皮をむいて切ります玉ねぎにも切って準備してくれますフライパンに切ったジャガイモを重ねないように敷いてくれます、ジャガイモの上にたまねぎとタレを上げてくれます水を紙コップ2カップを入れてくれて5分煮てくれます5分煮た後、マグロをガソリンを抜いて入れてくれますツナを入れて5分から8分程度沸かしてくれますジャガイモがすっかり焼けたらワケギを切って入れてくれば完成。",
    "QA": [
        {
            "question": "マグロチャグルイの材料は何ですか？",
            "answer": "材料はツナ缶、たまねぎ、ねぎ、おろしにんにく、醤油、砂糖、コチュジャン、ごま油、幅広のごまです。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイを作るために必要な道具は何ですか？",
            "answer": "電子レンジと密閉容器が必要です。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイの作り方を教えてください。",
            "answer": "ツナ缶を取り出し、たまねぎやねぎを瓶に入れ、おろしにんにくを加えます。醤油、砂糖、コチュジャン、ごま油を加えてソースを作り、材料と均等に混ぜます。最後に幅広のごまをかければ完成です。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイは簡単に作れる料理ですか？",
            "answer": "はい、マグロチャグルイは簡単に作れる料理です。ソースを作ってマグロを炒めるだけで作ることができます。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイは美味しいですか？",
            "answer": "はい、マグロチャグルイは美味しいと評価されている料理です。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイに必要な調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "マグロチャグルイの調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイのレシピを教えてください。",
            "answer": "マグロチャグルイのレシピは、じゃがいも、たまねぎ、マグロ、ワケギ、醤油、トウガラシ、おろしにんにく、味噌、水を使用します。具体的な手順は、材料を混ぜてタレを作り、ジャガイモとたまねぎをフライパンに敷き、タレと水を加えて煮込み、最後にマグロとワケギを加えて完成です。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイはどのような時におすすめですか？",
            "answer": "マグロチャグルイは急に食事を解決しなければならない時にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイは日本の伝統料理ですか？",
            "answer": "マグロチャグルイは日本の伝統料理ではありませんが、簡単に作れるおいしい料理として愛されています。"
        },
        {
            "question": "マグロチャグルイを食べるときに注意すべき点はありますか？",
            "answer": "特に注意する必要はありませんが、材料や調理法にアレルギーがある場合には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 538
    }
}